[
    {
        "randomId": 712
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    }
]